有冇試過去衫鋪扮model公仔..

好好玩

巴打做邊間
之前in過間大連鎖公司話要斬左頭先做得
嚇到我鳩都縮

你做女model公仔？